[PS4] 二手遊戲買賣區 明買明賣 42

收 中文版dq11 $240
港島線/奧運/旺角站交收

放
G Gen Genesis
$250 冇CODE
連圖中Nu Gundam 卡套 (未用)

港島線/觀塘線/將軍澳線 交收
@TG MeteorRay

交換

人中之龍3 中文版 有code
換 機戰x 中文版 有冇code 都得，無花

深水埗
tg: ps4ps

放
MH $200 有code
Starwars battlefront $60

tg:

放
Fifa 18 $150
寶林至油塘

放
P5 中文 280
Detroit 中文 300

紅線交收

放
Batman Arkham Knight $100
Odin Sphere 日文 $90

收
God of War 4 230

旺角至九龍塘

放
仁王 普通版 100

收
奧丁領域 中文版 $150
港鐵紅色線交收

訓醒未

收
Sniper Ghost Warrior 3 --- 150

放
人中維新 --- 140
刺客叛變 --- 160

彩虹面易

放 奧丁領域 日版 $100
神界原罪2 $300

收persona 5 中文 $280

屯門天水圍將軍澳筲機灣

放 nier 280
荃灣

放2k18 120
2k17 60

Kkk369

收機戰x $250 中文版

@TG leoon123

放
Strange Brigade 異國探險隊 中文版 2隻 每隻$280 2隻一齊買$500

紅色線交收

放
overcooked 1 $120
Dead island definitive edition $ 100
Farcry 4 $ 100
Dying light $100
UFC2 $100
ghost recon wildland $150
Lego Avengers $140
Division $ 100

油塘/九龍灣交收

放三國無雙8 180
Kkk369

未,
留名睇收蜘蛛俠100

放
God of War $250
COD WWII $200

收 機戰X 中文 260 屯元天交收

@TG hotsz822

收Fifa 18 $80

放2k18 120
2k17 60

收三國無雙8 180
無雙大蛇2 150

Kkk369

收
二之國 英文版 200
fall out 4 100 / complete edition 150

放
Skyrim 130
九龍灣 紅磡交收

.

放mhw 200
connan exile 200
仁王 100

tko line交收

放
人中之龍3 中文字 未用code $250
COD WWII 有code $150
GTA V $150

鑽石山至太古站交收

放3國無雙8 $200
tg: Howaythelads

放無雙8 200
金鍾至大圍優先

放
少女與戰車 戰車夢幻大會戰（日）＄200
光明之響 龍奏回音（中） ＄200
東鐵線 馬鞍山線 觀塘線交收

放
Gundam Versus 中文版 $160

收
火影忍者 疾風傳 終極風暴 經典傳承 (中日文版) $300

收ff15皇家版220、P5中文版280

油塘至九龍灣沿途交收

放

人中6 $180
MHW $240

最好將軍澳沿線

放

MHW $240

西鐵沿線、東涌綫、可再約

放watchdogs 英文版 $50

Tg: ps4gametrade

Push

放 GTA 5 英文 附地圖 地點互議 130

收
女神異聞錄 5 (中文) $250
戰場女武神 4 (中文) $250
gow4 (中文) $250

魯弗蘭的地下迷宮與魔女的旅團(中文) $130
Horizon (中文) $130

last of us remastered (中文) $100

放
ff15 初版(中文) $100

西鐵線/ 佐敦站/ 九龍站

放uncharted collection 100
Uncharted 外傳 130
2隻齊放 200
Watchdog 2 100
人中0 中文版 260

另收人中3 200

九龍灣交收
Tg:

賣G29 連呔盤架 連GTS $2999

收 勇者鬥惡龍11中文版 $250
交收地點 葵芳青衣屯門
謝謝

收機戰og

$150

屯天元交收

暫hold, thx

放
mhw $200

overcooked 2 $180

tg: @mic0114

放 Detroit: Become Human 中文 $300
香港站/中環站/屯門站 -$20

收
機戰V $230

放
DS3 $150
DQ11 $270

觀塘交收
Tg:

收
人中3 200
tg：

放ds2原哲罪人&3薪火漸逝(中文) $450
tg: tw1227

放infamous second son 80

屯元天 彩虹 鑽石山交收

收 god of war 4 $240
荃灣佳

收PS4 slim
$1500

想放ps4 可以去邊
呢到可唔可以放

放厚機 黑色PS4 500GB 連一個原裝手制同hdmi線 $1100
觀塘線/ TKO線交收

放
人中之龍3 中文版 $250

屯門或灣仔交收

放
COD WWII 有code $150
GTA V $150

鑽石山至太古站交收

放

NARUTO TO BORUTO 新忍出擊

＄260 港島線

放FIFA 18 $150

放
detroit 280

寶林mtr交收

代朋友收:

心靈判官 無法抉擇的幸福 中文版$150
女神異聞錄5 中文版$300

tg: localoka88

收MHW
$180

港島線
TG: ps42hand

點解p5個價可以咁穩

神作

收
蜘蛛俠 $150

毅進星 100

收 機戰V $230
放 DS3 $150

觀塘交收
Tg:

收PS4 Pro $2500

九龍區

sorry, 想收多隻nier 自動人形中文版$250

收overcooked2 150$
屯元天交收

改 ＄220

放

GTA V $170
人中北斗 $190
龍珠 異戰2 (日版) $150
F1 2016 $80
F1 2017 $100
GT sport $170

紫色線全線交收
綠色線限九龍灣至調景嶺交收

如在坑口站交收, 每隻減$15蚊
如在九龍灣站交收, 每隻減$10蚊, 但只限平日6時半

因為出過幾個POST, 價錢以最新既為準

收skyrim 120
太子交收
Tg: spookyyx

50蚊放俾你

放
PS4 FIFA 18 $100

有意tg:

放
Nier中字 280

Tg:

舊個隻？
新個隻啱啱出，$150實收唔到喎

佢tg都冇留 明顯係玩野

tg我：.funsengmei

放
彈丸v3中文 230
地球防衛軍5 250
巫師3 年度遊戲版 中文 200
Ff12 zodiac age 150

second son+fifa 18 換 gta5
將軍澳線 互就

放fifa 18 $90
Tg: tingtingtingting

放
仁王 普通版(中文) $100
巫師3 普通版(中文) $100
Persona 5 中文版(無封面) $270
Gundam Breaker (無封面) $120
綠色線至美孚交收

Tg:

放mhw $200
overcooked 2 $180

tg @mic0114

收spiderman $340

放
無雙大蛇2 ultimate 中文
$140 深水埗交收
$150 其他

收
全新PS4手掣一個(視乎顏色)
Batman Arkham Knight $85
Overcooked 2 $160
God of War $200
人中之龍 極2 $180

TG:

放fifa18 $90 東鐵線 荃灣綫交收 其它另議

收 detroit become human
$280
紅色線

放detroit 260

寶林mtr交收

收

DARK SOULS 3 年度版 THE FIRE FADES EDITION $180

平日荃灣線交收

放蜘蛛俠360

放三國無雙7 150
無雙8 200
兩雙一齊 320
tg : howaythelads

收 spiderman $340
大圍 九龍塘
Tg:manj14

收 聖鬥士星矢soldiers' soul
tg: superplaygameman

巴打加唔到你

想要奧丁領域

放Strange Brigade 中英合版

放spider-man $350

收COD WWII 130
Tg kkk369

放機戰x 無code
280

放 莎木1 & 2連海報 $200
紅綠線交收

放A way out $190 (岩地點可平少少)
可game換game
e.g. GOW / 其他

東鐵/MTR沿線 TG可議

尖沙咀至黃大仙交收

放 PS4
EDF5 $250
Overcooked 2 $180

葵芳/青衣/大圍 MTR

可唔可以同我玩a way out?

收終4 慕留人傳 $120

放
god of war 4
$250

放
A way out $170

Prefer東鐵線，地點可議

收機戰x 280 屯元天

收xcom2中文版
$150 pm thanks
(Miss左6月psn)

收overcooked 2 $100

tg:asdomg

收overcooked 1 $100
西鐵/港島線交收最好

收
地平線$120
紅綠線

放gta v $150

元天/荔枝角交收

收最新spiderman $340

放pes 2019 有code 300

放
Detroit become human 280
God of war 4 250
FIFA 18 100

一齊玩a way out 呀😂

放god of war 4 $270 可換nier 中文版

Biohazard 0+1 $ 150

放 mhw $200
人中北斗 $150

收 蜘蛛俠 2018 $350
旺角或西鐵站

收 蜘蛛俠2018 340
Overcooked 2 180

粉嶺交收

收
女神異聞錄 5 (中文) $250
戰場女武神 4 (中文) $250
gow4 (中文) $250

魯弗蘭的地下迷宮與魔女的旅團(中文) $100
Horizon (中文) $100
last of us remastered (中文) $100

放
ff15 初版(中文) $100

西鐵線/ 佐敦站/ 九龍站

放
A way out $170

收
knack2 $80

Prefer東鐵線，地點可議

收nier automata $250

放
火影 新忍出撃 有code $280
大埔/旺角東交收

收
Sniper Ghost Warrior 3 --- 150

放
刺客叛變 --- 160

彩虹面易

放
PS4 FIFA 18 $90

有意tg:

放人中極2 $200
GOW $230

收數碼暴龍駭客追憶 180

收 mhw $180
港島綫/尖沙咀
TG:

放
mhw $200
payday2 $100
batman arkham knight 鐵盒版 $150
farcry 5 $ 200
fifa 18 $80

收蜘蛛俠 350
馬鐵線/東鐵線交收

收sleeping dog 中文 $110
港島銅鑼灣 香港仔交收

收 ff15皇家版280、仁王100、P5中文280

油塘鄰近站交收

收
god of war $200
metal gear solid 5 $120
MHW $180

收
人中3 $220
數碼暴龍 駭客追憶 $180

放
GOW 4 250
收蜘蛛俠

Sell GTA V ps4
$200 屯天元 /上環交收

放
兩個黑色ps4手制
1個$250 2個$450

放 中土 戰爭之影 150
Gundam Versus 150

收 PES 2019 280
新忍出擊 300

西鐵綫柯士甸站至附近幾個站 / 佐敦至九龍塘 / 夜晚馬鞍山 交收

收
二之國 英文版 200

收 勇者鬥惡龍11 中文版 $200

收
菲莉絲的鍊金工房(ps4中間嗰集) 220
偶像大師星光舞台 260
綠線

[url]552019[/url]

放 the witcher 3 $150

放Fifa18 HK$80

港島線交收

收
新蜘蛛俠$350
Nier automata$280
九龍灣至將軍澳交收

放

MHW $200

西鐵沿線、東涌綫、可再約

放Strange Brigade 中英合版 $170

收 新蜘蛛俠$350 屯元天朗屏西鐵站交收

放

FIFA 18 $50屯門/旺角交收

放
全新有Code日版Fate extella link 350

放mhw $200
港島線/觀塘線

放
God of war4
$ 230

收 horizon zero dwan $130

觀塘綫

收marvel spiderman $360

放Dead Rising 4 $140
美版TITANFALL 2 豪華版(有Code) $140

PES 2019出面都係$325，差幾廿蚊出去買啦

放 Detroit become human $280
將軍澳線 港島線交收

放 Detroit $280

另收 人中之龍3 $250

可直接換

放
牧場物語大作：little dragon cafe
$260
綠色線交收

放

Overwatch 190
the Division 60
For Honor 50

如可以葵芳或青衣交收最佳

推

放火影 新忍出擊 用左衫個code

未知價 可以傾傾

或者可以加錢換蜘蛛俠

收
蜘蛛俠 $350 屯元天交收

收
Sniper Ghost Warrior 3 --- 150

彩虹面易

放 2k19 lbj版 code(淨code)
$150

收overcooked 2 $160
青衣 葵芳 荔景 交收

多謝建議，不過明買明賣，關你撚事咩

放270 推

收GTA V $110
錦上路 大埔墟交收

放
mhw $200
槍彈v3 中文 $200
二之國(日文) $250

荃灣元朗交收

搏屌

放蜘蛛俠 中文版 $350 無code

油尖旺區交收

@tgleoon123

放
無雙大蛇2 日版 100
無雙7 猛將 中文 120
gundam breaker break edition 220
人中6 120
人中0 日版 120
龍珠z 中文 280

收
菲莉絲的鍊金工房(ps4中間嗰集) 220
偶像大師星光舞台 260

綠線

[url]552019[/url]

放detroit 250

寶林mtr交收

收batman arkham knight $100

東鐵沿線

放fifa18 $80可議

放蜘蛛俠 中文
$350
觀塘線 將軍澳線交收

放

仁王 普通版(中文) $90
巫師3 普通版(中文) $90
Persona 5 中文版(無封面) $250
Gundam Breaker (無封面) $100

綠色線至美孚交收

Tg:

收 太鼓 $250

放

仁王 普通版(中文) $90
巫師3 普通版(中文) $90
女神異聞錄 5 中文版(有盒無封面) $250
Gundam Breaker (有盒無封面) $100

綠色線至美孚交收

Tg:

放三國無雙7 $120
tg: howaythelads

收 蜘蜘俠 300$ 唔要cod

天水圍交

收蜘蛛俠 $350
西鐵線或旺角附近
其他地點可以再傾

冇code都得

收Spider-Man 有code HK$350
奧運/旺角站交收

收
勇者鬥惡龍11 中文版 $230
mhw 中文版 $200

荃灣或東涌線交收

放
Detroit become human 280
God of war 4 250
FIFA 18 80

放新忍出擊 $300

屯元天交收

放FIFA 18
$100
地點互就

收
nier 200
數碼暴龍 駭客追憶 200
港島線交收

放:
Assassins origins 中 200
火影 終極風暴4 中 220
中土世界2 戰爭之影 中 180
Watch dogs2 中 160
人中之龍 極2 中 160
Farcry Primal 中 180
MGS5 中 160
BATMAN ARKHAM KNIGHT 中 160
God of war 中 200
Fifa17 50
Dying light 50

Tg: luketoy

收ps4 Spider-man 連code $360
最好東鐵線火炭至旺角東交收

補充：無code $350收

收FIFA 18 30

放mhw $200

tg @mic0114

收Batman Arkham Knight
$100

南昌西鐵站 , 位置唔太遠可以傾

放infamous second son $70
屯元天 彩虹鑽石山 交收

放uncharted collection 100
Uncharted 外傳 130
2隻齊放 200
Watchdog 2 100

九龍灣交收
Tg:

賣hori有線手制 $220
starwar battlefront 2 $150

放蜘蛛俠 有code $360
青衣 荃灣交收

收機戰og $130

The Witcher 3 普通版 $150(hold)
Until dawn (no code) $120
Fifa 17 $50
人中北斗 $150
Horizon zero dawn no dlc $150
Detroit: become human $260
Persona5 $320(hold)

Mongkok 交收
Tg:

放
Biohazard 7 普通版 120

收
汪達與巨像 180
MHW 180

屯元天交收

Telegram:

收 Spider man要有code

$360

收
Nier 中文 200
Horizon zero dawn 中文 140
Witcher3 中文 140
Gta v 120

調景嶺/黃大仙交收

放pes19 連code $220-$250 可議

Tg kenchunghong0102

收spiderman 350
明天觀塘線交收

收 中文版
Nier 260
Witcher3 年度版 190
Horizon zero dawn 完全版 210

黃大仙至調景嶺交收

Sold！

收蜘蛛俠 $360
屯元天交收

放
火影 新忍出撃 有code $250
大埔/旺角東交收

收spiderman 350 無code 都得

放
horizon zero dawn (無dlc) $140
uncharted lost legacy $130
the last of us remastered $100

放

仁王 普通版(中文) $100
巫師3 普通版(中文) $100
Persona 5 中文版(無封面) $250
Gundam Breaker (無封面) $100

綠色線至美孚交收

Tg:

收nba 2k14或以前版本

紅色線/港島線/西鐵線交收

放人中0 $280 大圍交收

放
Fifa18 $100
收
batman arkham knight $100

將軍澳線交收

放 火影 新忍出擊 230 無code
綠線交收

放:
Assassins origins 中 180
火影 終極風暴4 中 200
中土世界2 戰爭之影 中 150
Watch dogs2 中 150
Farcry Primal 中 150
MGS5 中 150
BATMAN ARKHAM KNIGHT 中 150

Tg: luketoy

放
Biohazard 7 普通版 120

收
汪達與巨像 180
MHW 190

屯元天交收

Telegram:

賣 人中之龍3，中文版
東鐵線交收
Ig- todayissunday

放
The division $100

放Spider-Man $350

收機戰v 中文 $180

收 Spiderman $350
觀塘/將軍澳站交收

收

菲莉絲的鍊金工房

200

TG: mathewwww
交收地點互就

已放

收 人中0 $200

馬鐵線交收，時間随便

放
2K18 80
MHW 200
GUNDAM VERSUS日版 100

港島交收

放新忍出擊 冇CODE $260
屯元天交收

放人中0 中文版270

綠色線 或將軍澳附近最好

收 Spider-Man $350
觀塘線

收 Spider-Man $350
新忍出擊 $260
旺角

收 BATMAN ARKHAM KNIGHT 中 100

大埔一旺角站

390收spiderman 今日青衣交收

收Spider-Man連code $360

放工時間 樂富至九龍灣交收

收人中極2 中文 150$

收PES2019 行 250$

地點可議
@july2424exch

收ps4 Spider-man 連code $370,無code$360
最好東鐵線火炭至旺角東交收

收spider man 冇code $360

紅色線 九龍塘交收

放
刺客教條 起源
$210
屯元天西鐵交收

放 Detroit become human $260
將軍澳線 港島線交收

收Spider-Man 380
西鐵沿線
Tg: nvmnvm

收spider man $370

放fifa 18$100
人中極$80
人中6$80
BF1$100

收 spiderman $350

收 人中之龍3 $230

觀塘/將軍澳站 交收

放蜘蛛人$350，冇code,天水圍交收

放 龍珠 dragon ball fighter Z
$300

放nba2k19
$320
西鐵線

tg toom1205

收 中文版
Nier 250
Witcher3 年度版 190
Horizon zero dawn 完整版 220

黃大仙至調景嶺交收

放spiderman 370
Tg: scmlbj

收Spider-Man連code $380

放工時間 樂富至九龍灣交收

賣
Dark Soul 3 中文 完全版 $220

中環/香港 交收

Sold

收spider man $370

放fifa 18$80
BF1$80

放

人中0 $ 270

地點可議

中文版

放fifa 18 $100

收蜘蛛俠 370 觀塘附近

放

仁王 普通版(中文) $100
巫師3 普通版(中文) $100
Gundam Breaker (無封面) $100

綠色線至美孚交收

Tg:

放
二之國(日) $250

荃灣 元朗交收

放
Strange Brigade 異國探險隊 中文版 2隻 每隻$250 2隻一齊買$450

紅色線交收

放

人中0 $ 250 中文版

有盒有封面

地點可議

放蜘蛛俠 無code $370 將軍澳線交收
Tg:

放FIFA18 HK$80
Batman Arkham Knight $100

收God of War4 HK$200

港島線交收

收人中0 中文版 200
屯天元交收

收蜘蛛俠 380
星期六五可於大部分鐵路交收
Tg: nvmnvm

收No Man's Sky中文 70
地點可議

有無人放ps4?

放人中3 $280
另外放一年延長保 $150

放
The Witcher 3 普通版 $150
Fifa 17 $50
人中北斗 $150
Horizon zero dawn no dlc $150
Persona5 $320

Mongkok 交收
Tg:

收蜘蛛俠 有冇code都收 今日大圍交收

ps4 pro mon hun特別版 $5000

收over cook 2 $150
放機戰versus $150 彈丸v3 $220 overcook $100

放:
God of War 中 220
火影 終極風暴4 中 200
中土世界2 戰爭之影 中 150
Watch dogs2 中 150
Farcry Primal 中 150
MGS5 中 120
BATMAN ARKHAM KNIGHT 中 150

Tg: luketoy

收菲莉絲的鍊金工房 中文 230
最好綠線

Push 綠色線唔太遠都得

放火影 新忍出擊 無code 260

收gow 4 220

收蜘蛛俠 $380

賣人中之龍3 中文版 250
tg- todayissunday

放
二之國2(日) $250

荃灣 元朗交收

收
spiderman 330
horizon complete edition 220
機戰x 220

收蜘蛛俠 $350

觀塘線/將軍澳線
TG:

收 Detroit
$270

收
全新PS4手掣一個(視乎顏色)
Batman Arkham Knight $80
Overcooked 2 $150
人中之龍 極2 $160

放 Spider man 連code
$400 東鐵
TG:

行貨428，二手賣400，你真心咩

390放spiderman code未用

收skyrim 120
Tg:spookyyx

收埋detroit250

上連登,勿認真

放三國無雙8中文版$200

收PS4 GAME

FAR CRY 5 中文版 $150
無雙蛇魔2 中文版 $150
MHW 中文版 $200
伊蘇8 中文版 $200
GOD OF WAR 4 中文版 $200
LA NOIRE $200
勇者鬥惡龍11 中文版 $230
底特律 中文版 $230
數碼暴龍 駭客追憶 中文版 $230
龍珠Z 中文版 $280

荃灣或東涌線沿線交收，其它線互就

收spiderman $350
東鐵沿線, 綠色線, 沙田都trade

放spidermen 有code HK$390
FIFA18 HK$80
Batman Arkham Knight $100

收God of War4 HK$200

港島線交收

放spiderman 有code HK$390

FIFA18 HK$80

Batman Arkham Knight $100

收God of War4 HK$200

港島線交收

放fifa18 $60

放
spiderman 冇code $370
九龍灣地鐵站交收

放spiderman 有code HK$380

FIFA18 HK$80

Batman Arkham Knight $100

收God of War4 HK$200

港島線交收

收spider man 有code $360

巴打收咗gow未？

放spiderman 冇code
沙田 大圍
Tg:manj14

放fifa18 $80
信長之野望 戰國立志傳 $180
屯門天水圍元朗 交收

放
god of war 4. $250
Dark souls 1 remaster $230
2k18 $120
屯門元朗天水圍上水交收

放
GOW4 $250
Horizon完整版 $230
觀塘線-九龍塘

放
spiderman 冇code $360
九龍灣交收

放三國無雙8中文版$200
Darks Souls Remastered 中文版$200
牛頭角交收

收:
SD Gundam G Gen 中文 $180
聖劍傳說 $130
2K18 $50
將軍澳線交

收PES2019 行 250$

地點可議

收persona5中文$300
Detroit中文$280

放
spiderman 冇code $360

放:
火影 終極風暴4 中 200
中土世界2 戰爭之影 中 150
Watch dogs2 中 150
Farcry Primal 中 150
MGS5 中 120
BATMAN ARKHAM KNIGHT 中 150

Tg: luketoy

收Spider man 有/冇 CODE $350

放Nier 280
旺角交收

放

Until dawn $120
The division $80

綠線 紫線交收

收
Sniper Ghost Warrior 3 --- 150

放
FIFA18 --- 70

彩虹面易

放
FIFA18 $50

收人中之龍3 $220
spiderman $360

MTR綠色線/沙田/大圍交收
TG:mutaki00

收
spiderman $380 要有code

MTR旺角交收

收 spiderman $350
盡量紅色線

放
Strange Brigade 異國探險隊 中文版 2隻 每隻$220 2隻一齊買$400

紅色線交收

放spiderman ps4 中文連code 380
長沙灣/深水步交收

放
God of war最新個集 $230
收
Spider man 最新個集 $ 370

我可以gow加錢換
荃灣佳

放spiderman 380
將軍澳線交收

放
人中之龍3 中文版 $250

收
overcooked2 $150

放Spider-Man 冇code 370

一至五 荃灣線

放一部psvita 1000機黑色

加以上9隻game 900蚊 不單賣
絕對玩到 買左幾耐我都唔記得
有意whatsapp 66205940/ telegram

Mon貼有少花 機身9成新 平常攞黎做ps4 手制多

放
Spider-Man 冇code 360

放detroit 240

寶林mtr交收

放
spider-man 冇code $360
觀塘線，將軍澳線 交收

收detroit 中文 $230
sleeping dogs 中文 $100
港島銅鑼灣 香港仔 金鐘交收

放gow 3 no code $230
mhw no code $ 190
2隻買$400 但就我location
馬鐵線交收

放fifa18 $70
信長之野望 戰國立志傳 $180
屯門天水圍元朗 港島綫 交收

放horizon zero dawn (無dlc) 130 hkd
the last of us remastered 100 hkd

mtr線色線 or 大圍 沙田

收gta v

收spiderman 連code 360
元天交收
tg:wadelee

放龍珠FightetZ 日版
280連code 可加錢換spider-man 九龍灣交收

收
戰場女武神 4 (中文) $230
gow4 (中文) $230

魯弗蘭的地下迷宮與魔女的旅團(中文) $100
Horizon (中文) $100
last of us remastered (中文) $100

放
ff15 初版(中文) $100

西鐵線/ 佐敦站/ 九龍站

GOW係4？

你可以咁講⋯
Ps4唔係得一隻咩

有3 remastered

3 remastered家陣免費

啱啱玩完
好正

放
刺客:大革命 中文 $80
FF15 中文 $100

收
人中之龍3 中文 $220

放

Little Big Planet 3 $100
Driveclub (bundle版, 無盒) $60

收人中3 中文 220綠色線

收spider man $350

收pes2019 $200

收a way out $150

收 spider man
$350

收
Detroit $240
牛頭角站/綠線為佳

放spiderman 370
將軍澳線交收

火影 終極風暴4 中 200
中土世界2 戰爭之影 中 150
Watch dogs2 中 150
Farcry Primal 中 150
MGS5 中 120
Spiderman 370

Tg: luketoy

放
horizon zero dawn $120

收
A way out $150
黃大仙附近交收
Tg: awayout123

收
spider man $350
Batman Arkham Knight $130
東鐵沿線交收

放普通版shadow of tomb raider $300

收最新god of war $200
戰場女武神4 $250

天水圍交收

有冇人想要洛克人2呀？

收人中3 中文240 綠色線或將軍澳

放異國探險隊250

放spiderman $370
可聽日或今晚屯門交收

賣蜘蛛俠 $370 冇code
西鐵或旺角

放討鬼傳2
$120
可議價

free?

no.....
好似真係冇咩人要

放刀劍神域 奪命兇彈
$200

放
The shadow of tomb raider $360

放
shadow of the tomb raider $360

屯元天交收

放
Strange Brigade 異國探險隊 中文版 2隻 每隻$220 2隻一齊買$400
God of War 4 中文 $240

紅色線交收

有無人放slim主機
$1500收

收Spider-Man 360$
東鐵線

呢個po到底係咪唔會有成交
賣game個啲仲賣得貴過game鋪
買game個啲就永遠小過正常價20蚊

放spiderman $370
可今日屯門交收

收
伊蘇8 中文 230
菲莉絲的鍊金工房 230

最好綠線

放
spiderman 連code未用
地鐵綠色藍色紫色線交收

$370

以前高登唔係咁

個po原意係大家唔洗蝕錢俾game店
笑死人

收spiderman 50

收gow4 $230
旺角交收

放
outlast 1+2 $120
DMC 4 SE $120
Jojo 天國之眼 $200
Uncharted 4 $110

收 刺客起源 180

收Spider-Man 360$
東鐵線平日
星期三可觀塘交收

放蘿拉：暗影中文360 粉嶺交收
tg：talle0808

放
Spider-Man 有code $370 天水圍交收
今日交收可小議

Tg :

收三國無雙8 中文 $170

放spider man 370
將軍澳線/九龍塘交收

收人中0 中文版 230

屯天元交收，最好依家

十號波+紅雨喎

放蜘蛛俠 $360 冇code
地鐵紅線/馬鐵
tg :

打風無野做，想打下機

收三國無雙8 中文 $180

收

蘿拉：暗影 中文版 $360

放工時間九龍灣至寶琳站交收

放MHW 190
屯門，九龍灣優先

放
Codww2 120
gta 180
gt sport 100
2k18 40

放真三國8 冇code 200

西鐵線荃灣線

放
shadow of the tomb raider $360

放 MHW 150

放蜘蛛俠360冇曲
最好將軍澳線
telegram: Hinnn94

收PES2019 $250
荃灣港島觀塘將軍澳線ok

TG

痴撚線 連登真心多on9

放gran tursimo sport $150

收
機戰v 200

放
無雙群星大會串 中文版 無code 180
無雙 8 中文版 無code 200
聖劍傳說2 中文版 無code 180
人中之龍極2 中文版 有code 240
dark souls 中文版 有code 240
炸彈人 中文版 無code 240

綠色線交收
星期一型五晚上 7點30分 至 8點 樂富站交收
tg: kelsongood

收
2K19 $250

放fifa18 有code $100
藍紫線交收

spider man $350
Batman Arkham Knight $150

東鐵沿線交收

收
spider man $350
Batman Arkham Knight $150

東鐵沿線交收

放Spider-Man 連code. $380
紅色線/東涌線

放A way out $170

放地平綫$200
FIFA 18 $100
小小大星球3 $50
全要$300

放汪達 180
A way out 180

收skyrim 120

Tg: spookyyx

放spiderman $350 有code
明日紅線或藍線

收

Little pig plant 3
God of war 4
Overcooked 1/&2

Tg:

收

Little pig plant 3
God of war 4
Overcooked 1/&2

Tg:
灣仔到油塘交收

收

蜘蛛俠有code$360 冇code$350
上水粉嶺交收

放spiderman
賣350蚊
港島MTR交收
(今日無帶係身, 星期二先交收到)
TG: @untildawn01

無CODE

放二之國2(日) $250

放marvel spiderman $360 no code
將軍澳線交收

收shadow of tomb raider $340

放spiderman $360 no code
將軍澳線/九龍塘交收

放 莎木1 & 2連海報 $190
紅綠線交收

收Spider-Man 屯門交收
$360

收PES2019 $250
荃灣港島觀塘將軍澳線ok

TG

換可以用未開莎木加補錢換spider man

放marvel spiderman $360 no code
上水粉嶺交收

放marvel spiderman $350 no code
可東鐵線/上水粉嶺交收

收

dq11 中文 $230
little dragon cafe $260
witcher 3 GOTY $160

港九交收

放刀劍奪命兇彈 $200

放
Dark souls 1 remaster $200
2k18 $100
元朗天水圍 交收

火影 終極風暴4 中 200
中土世界2 戰爭之影 中 150
Watch dogs2 中 150
Farcry Primal 中 150
MGS5 中 120
Spiderman 中 370

Tg: luketoy

收spiderman 要有code
沙田交收
請pm

放
Fifa 15 / 16 / 17 / 18
$100
不散賣

放Spider-Man no code
$350
荃灣or mtr red line交收'
PM

收 God of War (2018)

放spider man no code $360
荃灣or東涌綫交收

求sleeping dog

收：2K19 $320

4隻100？

放Spider-Man no code
$350
荃灣or mtr red line交收'

係
將軍澳線交收

放SPIDERMAN NO CODE 荃灣至旺角
TG: ls511

放SPIDERMAN NO CODE 荃灣至旺角 $360
TG: ls511

放 Spiderman 360
灣仔銅鑼灣

Second son 有冇人放？
收60

放

火影 終極風暴4 中 200
中土世界2 戰爭之影 中 150
Watch dogs2 中 150
Farcry Primal 中 150
MGS5 中 120
Spiderman 中 360

Tg: luketoy

收
sleeping dogs definitive edition 中文版 $80

收
人中之龍3 中 200
God of war 4 中200
Spider man 中 330
全收700

另放BIO 7 中 150

官塘至將軍澳交收Thx

有冇code？ spiderman

放gg俠 冇code $300
屯門交收

放
Strange Brigade 異國探險隊 中文版 2隻 每隻$220 2隻一齊買$400
God of War 4 中文 $240
Spider Man 冇code 中文 $350

紅色線交收

放三國無雙7 $130
無雙8 $200
大蛇無雙2 $180
tg: howaythelads

收
The Crew 2 $200
Mhw $180
EDF 5 $220

全部馬鐵線交收
3隻有齊 $650收

放
PES 2019 $320
太古至觀塘 mrt 交收

放
真三國無雙7猛將傳 中文版 $120
Watch Dogs 2 看門狗 2 中文版 $120
Trials Fusion 特技摩托車 英文版 $80
Just Dance 2016 $50

馬鐵線交收
全收 $ 300

放mhw $180
Spiderman 無code $370
灣仔/旺角交收

收gow 4 $210
大圍 mtr綠色線 九龍塘 交收

放
dark souls 3 $190 Fifa 18 $100
全走$270
另收spider man 連code $380 no code $350
西鐵線交收

嘩 屌你老母 Spiderman 無code 都賣$370

我上Sony online store 買隻全新 $398 用尻左個code 玩到爆機賣番出去無咁嬲

放地平綫 $200

放FIFA 18 $100

收
人中之龍3 中 200
God of war 4 中200
Spider man 中 330
全收700

另放BIO 7 中 150

官塘至將軍澳交收Thx&nbsp;

放
人中極2 $200
人中6 $150

放GOW4
$240

Bio 0+1 $150

咁撚正 齊晒3隻賣比你 仲要平多$30 ？ 你幫我慳左時間車錢 ？

GG俠灣仔188全新賣緊 380
差30蚊點解要買20蚊無code?

差30蚊點解要買二手無code?

放mhw no code 180$ 屯門

tg: mmgg0101

放Detroit become human $250
綠，藍，紫線交收 時間互就

放
Detroit become human$250
Until Dawn $60
Mon hunt $200
Second Son + First light $120
全部冇code
綠，藍，紫線交收 時間互就

收:尼爾230
地平線 完全版 200
P5 230
戰神4 230
刺客教條：起源 180
龍如極2 220

以上全部只收中文版

荃灣站/荃灣西站交收

放

Until dawn $50
The division $50

綠線 紫線交收

收
Resident Evil 7 biohazard
The Evil Within
The Evil Within 2
Dark Soul Remastered
Nier Automata

地鐵綠線交收
唔太知價勿屌

收
機戰v 200

放
無雙群星大會串 中文版 無code 180
無雙 8 中文版 無code 200
聖劍傳說2 中文版 無code 180
人中之龍極2 中文版 有code 220
dark souls 中文版 有code 220
炸彈人 中文版 無code 220

星期一型五晚上 7點30分 至 8點
太子至九龍灣站交收
tg: kelsongood

放
Horizon完整版 $220

九龍塘

放埋蜘蛛俠
With code and season code
$390

188邊間??

放人中極2 $220
紅/綠/東鐵線交收

想問下 想收返DJ MAX係咪無咩可能

收戰國basara四皇 70
坑口交收

放
Detroit become human$250
Until Dawn $50
Mon hunt world $200
Second Son + First light $100
全部冇code
綠，藍，紫線交收 時間互就

放MHW 200
(長沙灣交收190)
TG@CHUKJAI

前排有幾個人放，我收完返嚟覺得好撚難玩就放返出去

想玩下歌game 難玩係ps4手制唔夠鬆定點
細個玩過好好玩

收
Shadow of Tomb Raider 中文版 $340

放 蜘蛛俠 360 冇code
紅線 可今日交收

放蜘蛛俠 無code 350
Mhw 180

灣仔/旺角交收

收
persona 5 中文 $280
地平線 完全版 $200

屯門天水圍將軍澳筲機灣

放人中之龍3 PS4 $230
tg:

收
Shadow of Tomb Raider 中文版 $360

放NBA2K19 PS4 $320
荃灣/觀塘/將軍澳線交收

收 spiderman 冇code 都得
$340

紅色線或 西鐵線交收
thanks

telegram

收

sleeping dogs definitive edition中文版 $90

Tg:

放 Spider-Man no code $350
Detroit $220

西鐵沿線交收

放 蜘蛛俠 無code $360

大埔至上水火車站

放 Spiderman 350冇code
Lamtin交收

放蜘蛛俠 有code
$360

手足提一提你，我見過出面街賣全新$330

收 蜘蛛俠 $350
屯門元朗天水圍交收

收
人中之龍3 中 200
God of war 4 中200
Spider man 中 330
全收780

另放BIO 7 中 150

官塘至將軍澳交收Thx&nbsp;

[/quote]

收
人中之龍3 中 200
God of war 4 中200
Spider man 中 330
全收780

另放BIO 7 中 150

官塘至將軍澳交收Thx

收二百

收spider man $350
旺角站交收

收gow 150

收

spider man 330

有興趣可以用全新莎木補錢

屯門元朗天水圍交收

放spiderman 冇code
$350 最好就油尖旺交收 互就都得

Deal

收 ufc 3 $150

收Detroit become human 220HKD
@Imdone0982

放

火影 終極風暴4 中 200
中土世界2 戰爭之影 中 150
Farcry Primal 中 150
Spiderman 中 340

Tg: luketoy

Pmed

放三國無雙7 $100

tg : howaythelads

放
火影 新忍出撃 有code $200
大埔/旺角東交收

放
人中之龍 0 中文版 $250
人中之龍 6 中文版 $150
三國志13 中文版 $250

買2隻每隻減 $10
3隻全買 $580

星期一至五夜晚7點後, 星期六，日下晝4點後
荔枝角至太子 or 石硤尾地鐵站交收

放
Until Dawn $50
Mon hunt world $200
Second Son + First light $100
全部冇code
收
Spiderman 有code $360 冇code $350
綠，藍，紫線交收 時間互就
[/quote]

放
太鼓連鼓$400
火影 新忍出撃 有code $250
大埔/旺角東交收

放
PES 2019 $310

放pes 2019 $320

順豐到付

放

FIFA18 $100
MHW有CODE $220
AC: Origin $200
黃埔至上環交收

放人中3 $230
全新未開跟機版蜘蛛俠齊code(有DLC) $400

放 infamous second son 100
新忍出擊 無code 250
need for speed pay back 100

放人中之龍3 中文版 $250 東鐵線交 ig- todayissundy

已pm
想要nfs

放spiderman 有code $370 最好就藍田至太古交收

賣
Overcooked 2 $200

收 spider man有code $360

放
PS4 厚機 1206 連一手制
$1400

放
Until Dawn $50
Mon hunt world $200
Second Son + First light $100
全部冇code
收
Spiderman 有code $360 冇code $350
綠，藍，紫線交收 時間互就

放
Overcooked 1 $80
Overcooked 2 $180

油塘/ 九龍灣交收

放
God of war 4 連code $240
Spider man 冇code $350

屯元天交收
兩隻齊收減$20
有意pm

大家放game前真係出去行一轉睇下巿價先啦
雖然係明買明賣，但同全新爭十蚊廿蚊，買隻全新好過啦

pish

賣spider man
星期四晚交收最方便
地點互就
$380

放：

overcooked2 $180
進擊巨人2中文 有code $220
地球防衛軍5 日文 有code $250
ff12hd 中文 $120

調景嶺mtr fast trade, 買兩隻平10蚊，三隻平20, 全部700.

可等價交換switch版上古5 行

收 spider man $330

屯門元朗天水圍交收

放uncharted collection 100
Uncharted 外傳 130
2隻齊放 200
Watchdog 2 100
人中之龍3 220

九龍灣交收
Tg:

收batman arkham knight $120

放
Second son 100
Alien isolation 100
Starwar battlefront 80
Over watch 150
Dark soul 3 150

Second son可換rainbow six/真三7

將軍澳附近交收最好

tg:

收Horizon Zero Dawn Complete Edition $200
收the last of us $100
收數碼暴龍:駭客追憶 $210

誠放 數碼寶貝 駭客追憶 200

樓上咪收緊

剛剛先見到

賣 dark souls remastered 中文行版

$180

藍線最好 紅紫線約時間

放
Spider man 冇code $350

放工時間粉嶺至沙田交收
其他地方要再夾

收
人中之龍3 中 200
God of war 4 中200
Spider man 中 330
全收780

另放BIO 7 中 150

返工日子 長沙灣至太子交收Thx

收
uncharted lost and legacy
100
地點互就

放fifa 18 $100

南昌，深水埗交收

放

FIFA18 $100
MHW有CODE $220
Asassins Creed: Origin $200
黃埔至上環交收

放人中之龍3 中文版 $230 - tg- todayissunday

放
蜘蛛俠 無code $360
屯門/大學站

放
outlast 1+2 $120
DMC 4 SE $120
Jojo 天國之眼 $200
Uncharted 4 $110

全走$500

放蜘蛛俠 無code $350
God of war $250
西鐵線交收

收
Resident Evil 7 biohazard
The Evil Within
Nier Automata

地鐵綠線交收
唔太知價勿屌

收
Sniper Ghost Warrior 3 --- 150
Knack 2 --- 100

彩虹面易

咁耐都未收到sniper ghost 3

佢買返黎點會唔知巿價
係上黎搵水魚姐

咁會減價

放spiderman no code
350

放

龍珠 異戰2 (日版) $150
F1 2016 $80
F1 2017 $100
GT sport $150

紫色線全線交收
綠色線限九龍灣至調景嶺交收

如在坑口站交收, 每隻減$15蚊
如在九龍灣站交收, 每隻減$10蚊, 但只限平日6時半

因為出過幾個POST, 價錢以最新既為準

hello巴打
tg唔到你
tg我

放人中之龍3 PS4 $220
tg:

放 spider man $340
Gt sport $200

沙田大圍馬鐵線交收

放
Spider man 冇code $350
God of war 4連code $240
兩隻一齊收減$30
西鐵屯門至美孚站交收

好心d人唔好當人傻啦
玩完二手仲放個價咁高
博人地唔知乜價

340-350
蜘蛛俠 11點
旺角 因為收工所以咁晏

放
spider-man連code 360
火影新忍連code 250
mhw 200
uncharted 4 + fifa18 100

屯門交收

放spider man冇code $350
深水埗 旺角 中環 TKO 交收

誠放 數碼暴龍 駭客追憶 190
聽日 1點半或6點半可以係以下綫交收:
紅線,綠線,東鐵線,西鐵線

hold

收二之國2 英文 $250

太子/旺角/九龍塘地鐵站交收

放spider man冇code $350
Fifa 18 $80
Battlefield 1 $80
Infamous second son $40
深水埗 旺角 中環 TKO 交收

放spider man 中文 無code $350
石硤尾站放收

交收

放
Spider-Man 冇code 330
P5 280
Detroit 250
Jurassic world evolution 300
Overcooked 180
大埔交收 tg: surfsurf1234

係overcooked 2至岩

收

莉迪與蘇端鍊金工房 中文 250

旺角一大埔站

放 farcry 5 200
港島線交收
cyc0408

放
FIFA 18 $70
大學站

收
GTA V $180
機戰X $250

收
GTA V $180
機戰X $250

綠色線/旺角 太子

有無人放DJ max阿

但係真係有人接 ， 吹佢唔賬

收人龍3 230上水粉嶺

放
Spiderman 冇code $350
沙田至大圍交收優先

放spiderman $350 冇code
將軍澳線 寶林站更佳

Tg:

補番tg:
Thanks

放
魔女與百騎兵2 $150
全新日版 LOST SPHEAR $200

元朗交收

收
God of war 3 remastered 中文 $80

Tg:

放 NBA 2K19 冇Code $320
粉嶺 長沙灣站交收

放
Spider man 冇code $340

放工時間粉嶺至沙田交收
其他地方要再夾

放spider man冇code $330
Fifa 18 $80
Battlefield 1 $80
Infamous second son $40
深水埗 旺角 中環 TKO 交收

收 戰國無雙4 empires 英文版 160
thz

放spiderman $340 冇code
將軍澳線交收 寶林站更佳

Tg:

放蜘蛛俠330
搭單switch 太鼓600全走
沙田交收

放
Strange Brigade 異國探險隊 中文版 2隻 每隻$200 2隻一齊買$380
God of War 4 有code 中文 $240

收
Detroit become human 220
Sleeping Dog Definitive Edition 中文 100

荔景交收

Pish

收
汪達與巨像 $220
時間地點再就
最好太子/九龍塘

收 蜘蛛俠 $330
屯門元朗天水圍交收

放
uncharted the lost legacy 110 hkd

horizon zero dawn (not complete edition) 120 hkd

大圍沙田mtr綠線 九龍塘交收

收
Sleeping Dog Definitive Edition 中文 100

地點可議
Tg:

放幪面超人巔峰戰士 （中文版）
$250
綠線交易 （交收地點可議）

收
菲莉絲的鍊金工房 240
伊蘇 8 240

放
dark soul 3 年度版 英 150

收

莉迪與蘇瑞鍊金工房 中文 250

旺角一大埔站

放 God of war 4

$220

地點可議

放異國探險隊220

放
蜘蛛俠 無code $340
屯元天 交收

放2k18
$80

放
Spider man 冇code $350
God of war 4連code $240
兩隻一齊收減$40
西鐵屯門至美孚站交收

收尼爾 中文版 $250
戰神2018 $250

放
Persona5 中文 $300
Edf 5 日本 $250
地鐵九龍沿線交收

收機戰v $210
gd gun $170

tg : howaythelads

放
shadow of the tomb raider $350

屯元天交收

放spiderman $330 冇code
將軍澳線 寶林站更佳

Tg:

放SPIDER-MAN 無CODE 340 屯元天西鐵站交收(朗屏站交收可減$10=$330)
可即日交收

放god of war 220

將軍澳/九龍塘交收

收
Sniper Ghost Warrior 3 --- 150
UFC3 --- 180

彩虹面易

放
上古卷軸5 170$
心靈判官 無法抉擇的幸福 150$
南昌交收

放蜘蛛俠 冇code 350
金鐘至柴灣mtr 交收

放 古惑狼 1-3合集 $120

火炭/沙田/觀塘線 交收

放
outlast 1+2 $110
DMC 4 SE $110
Jojo 天國之眼 $200
Uncharted 4 $110

全走$500

收 overcooked2 160
西鐵線

HOLD

收gta5 100

收人中0 $150,蜘蛛俠 $300,basara 真田傳 $250 屯門交收 @F24967

放:
GOW 4 $220

收:
Nier $200
Spider man $ 330

收
Sniper Ghost Warrior 3 --- 150
UFC3 --- 180

放
聖劍傳說2 --- 180

彩虹面易

收Spider man$330
太子至坑口站交收

放spiderman 有code $360 最好就藍田至太古交收

收 spiderman $330 港島線

放：
仁王 130
中土世界戰爭之影 150
tg:

放spiderman
$300
港島沿線交收
有意可tg我

$320

放shadow of the tomb raider $360
換spiderman 優先
將軍澳線交收

$340 太古夜晚6點交收

放
2K18 $80
FIFA17 $50
炸彈人 有Code $200
Division $50
Tg:

放spiderman $390 未用code
九龍灣站優先

Tg:ab1485

push

全新$388

放spider man 無code $350 屯門
今日放工時間可九龍塘

放
PS4 SHADOW OF THE TOMB RAIDER 豪華鐵盒版連SEASON PASS 連CODE
$530

收
nier: automata $240
spiderman $330

港島沿線

收
Sleeping Dog Definitive Edition 中文 100
屯元天交收

放
Fifa18 $100
全民高爾夫 $100
GT sports $100

大蛇無雙2($200),龍珠FigherZ （日版連code）$220，,Overcooked2 ($200)
另收spider-man and 古惑狼

收 蜘蛛俠 $310
寶林/坑口/將軍澳/調景嶺/油塘

謝提醒

放spiderman $350 未用code
九龍灣站優先

Tg:ab1485

收蜘蛛俠300
沙田大圍mtr

收 炸彈人 $200

300 收蜘蛛俠
屯元天交收

新game 都係380

放390 380個d咩事

之前有個出400

放
God of War 4 $200
奧丁領域Odin Sphere 日文 $90

收
Uncharted The Lost Legacy $100

旺角至九龍塘

放
龍珠fighter z 連公仔 $270 no code

Gundam versus 150 no code

收spiderman 300

收gob of war4 200

西鐵線

放二手ps4 gundam versus 150無code

放莎木12 $200 大圍交收

收蜘蛛俠 $320
沙田 大圍交收

放
dark souls 3 $170 Fifa 18 $80
全走$230
西鐵線交收

放

The division $50

綠線 紫線交收

放
FIFA 17 $50
Division $50
兩隻一齊要$80
無Code
Tg:

收
2k19 $300
overcooked2 $160
人中0/3 中文版 $200

請問汪達巨像大概咩價錢？

一手$180

咁平？

放
Strange Brigade 異國探險隊 中文版 2隻 每隻$200 2隻一齊買$380

收
Detroit become human 220
Sleeping Dog Definitive Edition 中文 100

荔景交收

psn 價錢嚟
實體嘅我上次問220左右

放 Spider man 無code

$330

中環，香港，天水圍交收

賣

蜘蛛俠 無曲 $320

屯元天交收

收
人中之龍3 中 200
God of war 4 中200
Spider man 中 300
全收750

另放BIO 7 中 150

返工日子 長沙灣至太子交收Thx

放

FIFA 18 $50屯門交收

收
機戰v 200

放
無雙群星大會串 中文版 無code 180
無雙 8 中文版 無code 200
聖劍傳說2 中文版 無code 180
人中之龍極2 中文版 有code 220
dark souls 中文版 有code 220
炸彈人 中文版 無code 220

星期一型五晚上 6點30分 至 8點
太子至九龍灣站交收
tg: kelsongood

賣

街霸三30th合集 (無曲) $200

天水圍交收
平日上班日可觀塘

收
UFC 3 $180
人中之龍 0 $200

放蜘蛛俠 無code $330
God of war $250
西鐵線交收最好屯元天

放
Strange Brigade 異國探險隊 中文版 2隻 每隻$200 2隻一齊買$380
Spider Man 冇code $330

收
Detroit become human 220
Sleeping Dog Definitive Edition 中文 100

荔景交收

收 dragon quest heroes 2 $180
Prefer 綠線交收

放 gow 250
收 蜘蛛俠 300
元屯天觀塘交收

放uncharted collection 100
Uncharted 外傳 130
2隻齊放 200
人中之龍3 220
3隻齊放400

九龍灣交收
Tg:

放NBA2K19 PS4 $300
觀塘/將軍澳線交收
將軍澳附近交收最好

試放$300

只限 中環 香港站 交收

放

persona 5 中文 $280

馬鐵東鐵, 旺角, 深水埗

收 dragon quest heroes 2 $190
Prefer 綠線交收

收光明之響 龍奏回音 中文版 $200

Tg : leoon123

放火影終極風暴4 $120
king of fighter 14 $180
wipout $80

收 dragon quest heroes 2 $200
Prefer 綠線交收

收Horizon Zero Dawn Complete Edition $200
收the last of us $100

新界北地點互就

收Spider-Man 320
Tg: winnerwetori

收
人中之龍3 中 200
Spider man 中 300
全收530

另放BIO 7 中 150

返工日子 長沙灣至太子交收Thx

收 蜘蛛俠 300
元屯天交收

放
gow $250

收
persona 5 $250

西鐵線，九龍塘交收

收尼爾中文版 $220

收spiderman 300
屯元天
坑口寶琳將軍澳彩虹交收

收Spider-Man 320 即日旺角交收
Tg: FEZ3327

放真3國無雙7猛將傳 中文版 120
人中6中文 150

收Spider-Man 320
Tg: winnerwetori
綠色缐佳

收
機戰v 200

放
無雙群星大會串 中文版 無code 180
聖劍傳說2 中文版 無code 180
人中之龍極2 中文版 有code 220
dark souls 中文版 有code 220
炸彈人 中文版 無code 220

星期一型五晚上 7點30分 至 8點
太子至九龍灣站交收
tg: kelsongood

放
FIFA17 $40
Division $40
兩隻一齊買$60
Tg:

放
Strange Brigade 異國探險隊 中文版 2隻 每隻$180 2隻一齊買$300

收
Detroit become human 220
Sleeping Dog Definitive Edition 中文 100

荔景交收

放 蜘蛛俠 無code $320
紅綠線交收

賣 Shadow of tomb raider $350

放

ps4 蜘蛛俠 中文版 無code $350

太子至上環站

收
God of war 4 中文 $200

放

ps4 蜘蛛俠 中文版 無code $320

太子至上環站

收spiderman 300
or god of war 4 200
屯元天
坑口寶琳將軍澳彩虹交收

收蜘蛛俠 300
屯元天交收

已收

放infamous second son $60

屯元天交收

收 蜘蛛俠300
God of war 200

收
Detroit become human 220

南港島線交收

收
overcooked2 $160
人中0/3 中文版 $200

放新忍出擊 冇CODE $200
可+$100換蜘蛛俠
屯元天交收

收
2k19 $300

收 蜘蛛俠 $300

藍色線

放蜘蛛俠無CODE $340
深水埗交收

收最新個隻蘿拉 $300
Spider man $300

觀塘線交收

放蜘蛛俠無CODE $300
深水埗交收

Gundam Versus
$200

放三國無雙8 $180

放
FIFIA 18 $80

收
God of war 4 中文 $200
荃灣至美孚交收

放人中北斗170
收spiderman 300
寶林

賣

蜘蛛俠 無曲 $320 (不議)

屯元天交收

放
Dead island definitive edition $ 100
Farcry 4 $ 100
Dying light $100
UFC2 $100
ghost recon wildland $150
Lego Avengers 英文版 $140
Division $ 100

油塘/九龍灣交收

收太鼓連鼓 （要乾淨）
$500

賣蜘蛛俠無CODE $340
調景嶺交收

收 Spiderman 320 今日旺角可交收

收 GOW $200
大圍

放莎木
連海報
$180

收skyrim
Tg: spookyyx

收 spider man
$300

放蜘蛛俠/spider man $340 無code
tg:chi789

收尼爾 中文版 $250

放uncharted collection 80
Uncharted 外傳 120
2隻齊放 180
人中之龍3 200

九龍灣交收
Tg:

另收人中6 120

收tomb raider $340

觀塘 即日交收

放spiderman no code $330
綠色線 即日五點半後交收

放pes19 280
荃灣線 tg chickenkwan

收 ff15 royal edition

收 ff15 royal edition

]

放gundam versus
$170

放機戰v $200
屯元天交收

放PS4 2k19
無code $300
西鐵線 荃灣線交收

放gundam versus
$170
港島線將軍澳線交收

放spiderman 冇code $320
東鐵線交收

收Spider-Man $300

今日大田大圍fast trade

收Spider-Man $300

今日沙田大圍fast trade

收
MHW中 200

放DQ11 中文 $230
鰂魚涌/太古/大埔

放蜘蛛俠 無code $320
God of war $250
西鐵線屯元天交收

賣 太鼓 230
人中 北斗 170

將軍澳線交收

放gta v 中文，有地圖 $190

放gta v 中文，有地圖 $190
tg:chi789

放call of duty ww2 200 hkd
人中之龍極2 200 hkd

放THE CREW2 $150

放
fifa18 $60
限天后至筲箕灣交收

收 盒新淨 fifa 18 $30

屯元天 至 美孚 深水埗站

Tg : nishinokana

利申 冇fifa18
但你呢個西價 比著我射落海都唔益你

乜而家fifa 18 跌到咁低

放MHW 中文版 $200

已收 thanks

放蜘蛛俠 有code $330

樂富九龍塘交收

放機戰x $300
無雙大蛇2 日版 $130

tg: howaythelads

出19 隻18都冇用架啦

放mhw 行版 無Code $200

觀塘/港島/將軍澳線交收

收ps4 手制，全新/二手都ok，但唔要黑色。

有意pm

咁你仲買？

負皮嗰位慢慢留住啦，我game已收

買左數位 想儲牙朗

收豬豬俠$300

Tg:ttzho

1001